\section{Glossar}\label{sec:glossary}
\begin{table}[hbt]
\begin{tabular}{p{0.16\textwidth}@{\hskip0.04\textwidth}p{0.8\textwidth}}
\textbf{Begriff} & \textbf{Definition}\\
\hline \hline
Document & Ein Document ist eine Menge von Zeichen, die codiert sein können\\
\hline
Code & Ein Code ist eine Markierung, die einer Menge von Zeichen innerhalb des Dokumentes zugewiesen werden kann  \\
\hline
Coding & Ein Coding ist ein Paar aus einem Code und einer Menge von Zeichen \\
\hline
Codieren & Codieren bezeichnet den Akt der Zuweisung eines Codes zu einer Menge von Zeichen \\
\hline
\end{tabular}
\caption{Beschreibung von Termen im Zusammenhang mit QDAcity}
\label{table:action_terms}
\end{table}
